［緊急討論］913系死線 914一定要有行動

唔知你地仲記唔記得，913系死線？

咁9月14日有咩行動？完 全 冇 人 討 論
今日玩人鏈，唱歌，觀星筆已經休息夠喇
黎討論下聽日到底要做乜喇

以下只系建議
1：和勇合作 打倒黨鐵

之前和理非去各個黨鐵商場靜坐
依家要升級
要令黨鐵商場店鋪零收入
例如去食肆坐足成日，唔買野
或者去服裝鋪睇一件衫一個鐘等等
而勇武可以去附近黨鐵站拆鐵

2.去旺角，太子，尖沙咀行街
聽日天水圍已經被反對，地勢都極危險
而旺角，太子,尖沙咀大家都識路
又多旅客，為香港帶來經濟收益
我要攬炒！
我要831真相
黑警還眼！
旺角，太子，尖沙咀遲早都要再去光復
不如就聽日啦，反正聽日仲未有活動

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

而家係長期戰 唔需要死線啦

915要人

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

唔好浪費set左出黎既底線！！！

係一個好好既機會比我地去做野！

仲記唔記得

Deadline —> 升級 啊！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可